Imie i nazwisko: Marek Dybusc
Wiek: 32
Plec: MEZCZYZNA
-separator-
Imie i nazwisko: Krzysztof Topolski
Wiek: 28
Plec: MEZCZYZNA
Waga: 78
Kolor wlosow: brazowy
Kolor oczu: niebieski
-separator-
Imie i nazwisko: Joanna Dybusc
Wiek: 22
Plec: KOBIETA
Waga: 60
Kolor wlosow: czarny
Kolor oczu: szaroniebieski
-separator-
